★今年仲有冇基金經理收爐呢種籍口？

以前成日話年尾會放假去旅行，今年仲有？

連登仔都賺夠收爐啦

交易量少左，即係多左人放假，但亦會有人診個市少左人玩嘅時候，炒高佢

lm

大戶要套現封利是